人大左最信得過就係自己

五六年前我前度俾左頂綠帽我帶，我選擇原諒佢係兩三個月後我地嘈左但冇講分手不過大家冇搵大家，幾日後我發現佢以經有新仔。
好啦！咁我咪當重新開始，一年後我搵到個我好中意既女仔，我追左佢都差唔多成年可以話日日都見，我仲會帶佢見我嘅朋友，但係佢一直都冇同我一齊。有一次佢講起，原來的有一次飲醉酒之後唔知走咗去邊，之後嗰個女仔就打俾我個好朋友，叫佢揸車周圍搵我，當然最後搵我唔到，之後個女仔電話冇電我個好朋友就話上佢屋企差電，當個女仔上到我個朋友屋企我個好朋友就攬住佢仲想搞佢，咁最後個女仔都係咁小我朋友最後咩都冇發生。我個好朋友一直都知道我有幾咁愛個個女仔因爲我成日都會傾感情事但佢最後咁對我。

所以我依家唔會信所有既人
有冇巴絲有相同經歷

哦
講到尾都係自己廢姐
你又唔係條女咩人
扑埋個女仔你個fd都唔會對你唔住wo
自己追左成年都追唔到就好心收皮啦吓

追成年既女係你追到既女?
白痴?

我係廢就係太容易信人，之後比我發現個女仔都係玩9我

咁你下次就要醒目d啦
唔好再柒下柒下咁
就算扑左野都唔=係人地條友架

算 死心了

有咩好死心
你又冇蝕底

我係廢j所以成日俾人呃，俾人呃得多咪死心

不過依家睇返以前嘅自己都覺得自己好白痴

YES